如何定義成功

小弟我人生交叉口，大學應該入到，但係做藍領又可以做到自己興趣，至少開開心心過每一日嘅生活，但係又覺得唔知可唔可以移民，希望各位俾啲意見我

講啲家庭背景嚟聽下先

Do what you want and you finally did it

go to school by bus.

心靈雞湯答法:
成功係在於自己點睇自己
自己有努力過,對自己好對身邊既人好,咁就係成功

殘酷答法:
根本唔會有做自己有興趣既工就會開開心心過每一日既情況

自己揀既路將來無任何抱怨已經叫成功

結論，未到死嗰日你都唔知